返工同事上司用完屎坑唔沖廁

返工屙屎好工常。

有時做緊嘢想去屎塔避下世，入到裡面見到同事上司洗完手，對住你笑笑口陽光say個hi

以為冇事啦，點知入到去，揭開個蓋見到同事上司舊屎係廁所水面浮下浮下，係咩感覺？

開心？ 傷心？定屌你老母？

結論：公司屙完屎記住沖廁 慎防職場留下壞印象

無抆屎？

同事上司

係兩個人嚟？ 咁又真係多人驚咗啲

公司幾細先會用同一個廁格

婉轉啲, 買支涼茶放喺佢枱面

有時啲屎細舊啲易浮啲，會沖唔走

建議：返工時屙返多啲屎，增廣見聞下

sor囉，咁浮浮下係難沖走嘛

根據「大便三元素」理論，你舊屎浮起代表你腸道健康，係好事，感恩！

但見到仆街上司舊屎浮，即係代表佢有排都唔死，轉工為妙

慳水呀嘛等收工最後嗰個一次沖曬

妖，我呢到仲成日有人放臭屁囉

係唔沖 咁點？最嘈抄撚咗你 阿之阿左

呢招 高呀

仲撚衰 柯尿噴到成個廁所都係

成日有啲人屙到痴住啲喺個屎塔度沖唔走，好討厭。

驚你肚餓

公司幾大先有獨立私人廁格請唔請我

有兩格已經夠你唔洗去上司用完果格啦師兄...

無論有幾多格都係有人用完上手冇公德心你走唔甩